Асхат - преподаватель по французскому. Очень талантливый и ответственный.
⠀
По образованию  филолог французского языка, окончил Жубановский университет в городе Актобе⠀
⠀
Получал также образование во Франции ⠀
⠀
Преподаёт больше 10 лет⠀
⠀
Обучает начинающих и продолжающих!⠀
⠀
За несколько месяцев научитесь понимать и главное разговаривать!🎯👍⠀
